{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을풍경게스트앤호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内と入退室時間に関する情報です。 チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。 チェックイン前には必ず予約者の都合によりキャンセル及び払い戻しが可能であり、チェックイン後の客室利用または宿泊完了後はいかなる理由であれ払い戻しはできません。 予約をキャンセルする場合は、キャンセル料をご確認ください。 基準人数を超える場合、追加人数当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、追加時間は1時間当たり1万ウォンです。 寝具を追加要請される場合、1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。 基準人数を超える場合は事前予約及び決済が必要です。 追加人数は入室不可能であり、追加人数料金は事前に決済されない場合があります。 最大人数を超えて入室する場合、入室及び払い戻しは不可能であり、レイト入室の場合は宿泊先まで事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失の際は業者の規定に基づいて弁償が必要であり、ペットは同伴入室できません。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が可能であり、利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルはキャンセル料が発生します。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、キャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合はどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "寝具を追加要請される場合、1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は事前予約及び決済が必要です。追加人数は入室不可能であり、追加人数料金は事前に決済されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室及び払い戻しは不可能であり、レイト入室の場合は宿泊先まで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の際はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際は業者の規定に基づいて弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルの手数料はありますか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合がございます。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルはキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 480
    }
}